(日經)一人N句最近成日loop歌詞

就當最初 是碎步湖上可不可

雨下整夜 我的愛溢出就像雨水

Everybody hurts someday

這個世界可不可只得你我 凝望壯觀銀行 棲息於小斜坡 用晚風醫肚餓

周國賢

愛比死更冷

每段戀愛都會認錯人 失戀的冠軍

其實快樂最忌記憶太過好

屎係黃色既 my love

手會鬆燈會滅有限期

誰又騎著那鹿車飛過

原來這一種叫做沒有

沖！天！飛！

無需要快樂 反正你一早枯死
如果有眼淚 只不過生理分泌

運命だとか未来とかって 言葉がどれだけ手を
伸ばそうと届かない 場所で僕ら恋をする
時計の針も二人を 横目に見ながら進む
そんな世界を二人で 一生 いや、何章でも

生き抜いていこう

Judas juda ar ar

人若然忘記了愛
忘掉了如何去相愛

吻下去 便確定

何事我會妒忌我會擔心魔鬼搶走你

Lonely lonely Christmas

你可知道對我做過什麼最殘忍

倘若那天 把該說的話好好說 該體諒的不執著
如果那天我 不受情緒挑撥 你會怎麼做

最近成日諗起半年前突然鬧左交冇再發展嘅人

明知總不可在這床上擁抱到下世

我可以為我們的散承擔一半
可我偏要摧毀所有的好感

同躺於一天空卻各走各路 而我偷偷喘息呼吸都很重

難極都不放棄 遲早可給你看得起
誰是你 有愛就有傷悲 但我更加想親近你

復原後不要再度跟你做朋友

我怕我念舊

這朵鮮花順時逆轉 逆時順轉

好想去為你完成時光機器

能不能繼續對我哭 對我笑 對我好
繼續讓我為你想 為你瘋 陪你老

徘徊在似苦又甜之間

共你親到無可親密後 便知友誼萬歲是盡頭

If you

實際上某日發現你去到某個歲數...

1 .苦戀注定難我卻這樣貪

2 .被世界遺棄不可怕喜歡你有時還可怕

當一眾好友至親

你還要我怎樣 要怎樣 你突然來的短信就夠我悲傷

我都有LOOP呢首 雖然唔是最近散

賭得兇過兇徒 夢中都帶刀
活得空似匈奴 一世未停步

如果一個等

如若全世界一天一點變壞
猶幸還有你一貫爛漫姿態

我始終需要情歌 沉睡在昨日一起的感覺

14天的光陰不算悲劇收場

But after all I've said
Please don't forget

好鐘意個假音

又變左著綠色3，又變左著黃色褲

維持著熟悉表情陌生關係不要變
只等到紅白儀式一場偶遇才會面

美好的 沉澱了

無人時做對孤雛

期待你的花會開

如若我要去玩世 要世上哄動

The telephone rings, but no one ever thinks to speak to me.
-
Seasons don't fear the reaper, nor do the wind, the sun or the rain. We can be like they are.
-
仍然沒有 遇到 那位跟我絕配的戀人 你根本也未有出現 還是已然逝去

遇上你，太感恩，不遲亦不早

唱著 幸福 之歌～～～

私以外 私じゃないの

他不知道也未説的第一百個我

I hate you I want you

無言獨對烏江水 成王敗寇悟前非

我沒有為你傷春悲秋不配有憾事

為何未能學會起舞便已抱緊你

想把妳寫成一首歌 想養一隻貓

忙下去 捱下去 但一不小心 總記起你

I can be your light
Stay with me tonight

閉起雙眼我最掛念誰 眼晴張開身邊竟是誰

聽緊

沒有你 什麼都不是

曾碰上每個過路人 跟我漸行漸遠 懸崖上我始終都企穩

以後還是朋友 還是你最懂我

長路橫街都可通處遊走只需緊握你右手
若暖氣充斥了地球冰水都不發售
好想擁吻你馬上清爽打救

見せて 未来の私

天與地遺忘了 怎隔絕世俗繁囂

我同你一樣

飛花又散落在這個季節，
而你嫁衣比飛花還要艷烈，
你啟唇似又要詠遍《上邪》，
說的卻是："我願與君絕"。

應該好少人知道 不過我聽歌唔聽人

佢家下黃色衫

your body is wonderland

皇后大道西又皇后大道東